有冇人一次頭髮都未染過？

唔染既原因係咩？
我先: 本身已經夠柒,覺得染左會更加柒

same
唔想搞到咁多野

唔想傷頭髮

應該好多男人都冇染過,

反而女人真係大部份都有染

我總係覺得染左有陣MK 味

毒撚染左真係唔知會變成點

有, 覺得染髮係想改變自己形象, 唔想畀人地覺得自己想改變自己形象

我見過條毒撚染到個頭成個mk 顏色好誇張
但個樣都係毒撚
襯唔起隻色 反而更家柒

頭黑髮keep左廿幾年

同埋黑色有魅力好多

好傷頭

廢事愈整愈柒

黑色好地地，唔想搞咁多野

我都覺

因為天生啡髮

我

利申，地中海

男人老狗搞咁多野做乜

我

我女但都從來冇染過

我好鐘意我本身頭髮個隻啡色

我 覺得黑色最襯自己 同埋驚傷頭髮

一次都無柒過

同樓主一樣

有啲人染完係染頭
我呢啲染完變柒頭

染黎做咩？

冇染過
本身已經有少少啡

我廿歲已經有白頭髮 仲未唔少 但又驚染咗會柒

沒染過，一直黑髮

男就真係黑色最好
女就染左好睇啲

我都係

一次都冇染過

咩色都唔襯 carry唔起
樣子問題

金髮毒撚here

好怕禿頭髮線後移所以一直唔敢染唔敢電

原本金髮
要染返黑先冇咁礙眼

本身自然啡黑得好睇 唔需要染

男人真係黑色最正
除非真係好靚仔 否則啡=MK, 其他色又難CARRY

肥毒撚唔知染咩色好睇

怕敏感

我
因為未諗到染咩色

我 頭髮似枯葉 個髮型師成日叫我染 但我唔蘇佢

d人話我啡個時好睇
但染過一次之後無再染

講真 黑頭髮先型，d金毛啡毛好有種mk feel

未染過多數後生仔

冇頭髮....22歲就甩曬

一直keep住黑髮廿幾年
今個月試左一次染啡 唔算好淺色
有人即刻話我mk左

如果啲頭髮生反出黎應該唔會再染

染完頭髮一長就變憨鳩仔

毒撚染完只會更㭍

光頭冇得染

same here

23歲 誇張既唔誇張既都染過
其實黑色頭髮睇落好難有層次 少少啡已經會好好多
M唔MK就見仁見智啦 近排灰色 阿嫲都話好睇

未染過 驚柒

今日先染完
覺得趁後生玩下
遲下可能冇機會
同埋好多白頭髮

鐘意黑髮 覺得咁好靚
另外當然驚傷頭髮
但本身個頭係偏啡紅色

我
好鐘意黑髮

不過返左工難d

+1

sad but true

染完一排布甸頭好樣衰

我自己做外國公司...冇規定

染左就算懶唔gel頭出街都唔會衰得去邊

好過黑色一舊野

20 家人遺傳白頭髮 對上家姐都有 要染返黑

硬係覺得男人黑髮先好睇，染咗有啲柒味

Exact柒ly

華人男仔普遍染頭髮都係柒
女仔就ok 但女仔頭髮黑色個人覺得好有魅力 烏黑個隻黑 唔知點解

鍾意黑色

其實大公司係咪普遍都ok

有
覺得勁傷
唔會染

染完要keep住染好煩

自己頭髮生得快，keep住染晒錢唔抵玩

冇染

同我一樣屌28歲人 白頭髮多過40歲

㭍唔㭍頭 同 系唔系處女 有冇關係？

長直黑

睇到個染字怪怪地

染過好多次金又試過鴨屎線又試過 銅灰又試過 灰又試過
到最後都係黑色最好睇

皮膚黑 驚染左似賓賓

覺得亞洲男人最好睇都係黑色

Me
想keep住清純乖女形象

覺得自己黑色以外會好柒

女好多染到傷晒

㭍你老母 系你老母

睇完個post就黎分唔到染同柒

本身想染太空灰
但好多fd話我本身隻色就幾靚 唔洗哂錢染

利申男，冇染過！

遺傳有小小啡紅色，太陽底下

染係因為呢幾年唔整色整水的話之後都未必有機會

頭髮本身頭髮勁黑 又長得快
染完無耐個頭會變兩截色
攞黎搞

未
天生成身毛都金金啡啡成日比人當染左
有時會想染下黑

冇頭髮

天生啡 啡到中學雞果陣日日比人捉，老母寫信屌到個校長開咪向我道歉

不嬲為髮質而自豪

染親都係唔明顯既棕色，好想試下淺色

垃圾mk仔先染

家你老母

覺得要定期染好煩

本身已經啡啡地

染過紅色

幾次自己染 唔多上到色 出去染一次好揀淺色 但幾靚 傷頭又唔係好覺 後生冇所謂啦

本身金金地

same

黑長直

已經M字額
染埋髮仲傷
到時未到30就變朗尼頭

巴打我今年dse
計算機入左你條式

老豆禿頭，唔想咁快禿
好羡慕d韓仔有咁多頭髮。

冇染過
原因：頭皮敏感

好睇 所以唔染

一次都冇
因為唔做垃圾mk

毒撚黎講 黑色最唔顯眼就得架喇

又唔係靚仔，染咗又唔會靚仔啲

覺得黑色靚

如果染頭髮就係mk 你班細路最好冇得步入中年

怕布丁好柒
最多想試highlight 綠色

天生啡啡地
電完髮之後仲啡左

所以從來都冇染過

冇
型與柒其實只係只差一點點

一黎頭髮生得慢又幼又軟
怕一染會甩曬

二黎本身似呀媽，顏色天生啡啡地

呢位法師……莫非已經成為甘道夫一樣偉大的魔法師？

一黎好滿意黑色
二黎覺得染咩色都好唔自然
三黎怕傷頭髮
親戚染過一次冇得再染

啊爸啊媽唔比染

自然美

其實有咩色唔易甩
染左一次已經有啲後悔 甩色變金毛獅王
黑色算

黑色係最好架

天生少少啡 後天游水曬太陽頭髮好似甩色咁 直頭變左啡 all back果陣睇到有啲頭髮係啡金咁

所以唔洗染 亦都唔喜歡染

好麻煩

死mk

天生啡唔洗傷頭髮柒頭

Me

又要比錢，染完剪左又乜都冇，老母又成日要我剪頭髮
利申：男，就黎20歲都未染過

有諗過染，但唔知咩色好。。。所以都係算